犯罪現場電影值得一看

上午看了古天樂主演的「犯罪現場」。不知怎的，看到電影中的黑警被打被殺，心生一陣陣的快意。好羨慕江洋大盜古天樂擁有一袋各式各樣的槍枝彈藥，要是自己也有一支就好了。見到姜皓文飾演的葉sir 被活活劈死且曝屍西貢海灘，不禁發出會心的微笑⋯⋯呵呵，本人是不是有點變態呢？無論如何，電影「犯罪現場」確實很治癒，好過癮。走出戲院，自己身處的不就是一個活生生的「犯罪現場」麼？